[TG]習慣培養group

呢度無專人指導，無專人訓練。有既只係大家既堅持同互相既監察、鼓勵，同俾意見（但緊記，意見歸意見，有時未必岩你用，或者可以先堅持一套方法，再去改善方法）

有心既達到目標，就唔好搵藉口去解釋唔成功；而係去搵方法成功。

就好似我宜家咁踏出左第一步。

有心既朋友仔請先pm admin個tg：

講下：
1.想達成啲咩
2.點解想達成呢樣野
3.達成呢樣野會為你帶黎咩
4.係達成呢樣野既旅途，你會遇到啲咩困難
5.如果你遇到問題既時候，你會選擇點樣去面對

問題無絕對既答案，可以按自己既觀點回答。而你既最後答案亦會po係group入面作互相鼓勵之用。

大家加油